老母喺FB見到示威者血流滿面

見到老母差啲喊出嚟佢話天下間為人父母見到有啲示威者受咁重傷，就算唔係自己個仔都心噏